牙祖今晚開LIFT 大家有咩想問???

終於找數！方丈Live會員大會

講o左成n年，方丈林祖舜終於兌現搞會員大會Live o既承諾，鐵定o係今個農曆新年前找o左條陳年J數！

為o左了解大家對高登o既意見，同時又可以畀大家直接詢問有關對高登o既問題，o係年廿八（1月25號）方丈會晚上8點半開定一個討論帖，再o係晚上9點至10點，直接Live回答大家o係該帖內發問o既問題。

其中一個一直困擾方丈同管理員團隊好耐o既問題，亦希望透過今次會員大會一齊討論及收集意見，就係「點樣分辨某會員為五毛/打手」。作為本港最有言論自由o既討論區，我o地覺得唔可能單純因某會員好惡，或者與高登主流意見不同而認定某會員係五毛/打手，但我o地亦明白五毛/打手絕對係影響討論質素o既關鍵。因此，希望大家可以幫忙諗出一個可行o既方案，令高登維持到高質討論，同時唔會BAM錯一o的唔同立場o既會員，或助長某o的打手集團剷除異己。

希望到時大家能踴躍發問及提供意見，多謝各位。

唔識佢了

乜水黎？ 牙你老母

好掛住佢老婆呀

你唔好將鄉土5p啲公告貼埋過嚟？

問佢有冇叫雞

呢到連登喎,高登開乜春大會關我撚事咩

點樣live? 佢開cam?

高登係lihkg老豆
即係你呀爺